點睇近排D股樓都升都咁多人自殺？

係咪個個都PUT 7 哂所以要自殺

all in 700

因為趺緊果時all in熊

股幾時有升過？

only指數升

燈貓比個市夾到傻左

冇升過